我發覺男仔得160cm左右, 會冇拖拍

身邊有兩個160cm既男性朋友
識佢既15年來，從來冇聽過佢地出pool
我每次打機都見到佢地「上線中」

樓主你有啲咁嘅朋友真係慘

純粹覺得個天好似玩鳩d 矮仔咁

180都冇啦屌

浪費天賦

160+唔靚仔姐 試下金城武咁嘅樣150都出哂水

又唔係既 不過選擇少好多

可能人地每次打機見列你上線中都戥你可憐呢

咁就要睇你邊度160cm...

發覺好多人係到鳩up
事實矮仔幾靚仔都唔會有人睇到

同病相憐

講到高就一定有女咁
利申：180單身

咪ff 啦，你得160咋

錯!!!!我係151CM阿!!!!!!!!!!!!!

呀媽係女人